有無記者問下d狗 林鄭日日

林鄭日日搵你地出黎做小丑 係咪覺得好撚威?